呢幾日抹屎仔私下打晒 J

呢幾日抹屎仔私下打晒 J

佢27000 開始破大位加沽

3萬唔加沽 27000先黎加沽

算吧啦你

面對你現實低賤既生啦

所以買左put 等股災

圖都無張你話佢同你打J都得啦

使唔使貼埋佢層大西北出黎